習近平正式稱帝

上帝要你滅亡必先令你瘋狂